寶馬5系

十五年車
525
有咩要注意

劏咗佢

注意下點樣劏

注意戶口有無幾皮留返嚟整車，無嘅話至少都要有幾千，行唔到嗰陣叫劏車佬嚟收。

十五年車...
Save定拖車電話

真係咁難搞咩....大把條街大把BMW 0幾年3/5系

嗰啲係自己揸落，真正勤力/心機車

賣出嚟嗰啲？得，用150k追返15年心機，全車大修rebuild囉

好鐘意十五年前嘅五系？

熟人收
接個陣全廠保養
好低米數

in case有野壞
如果出番車房整係咪會收皮

熟人放*

熟人呢個人害左幾多買家

唔係話熟人會呃你，而係熟人同佢點用架車係無關，有個friend會長slow 車煲冷氣同女友曬月光，熟又如何

一架車入面每樣嘢都有期。

例如有啲係一年，有啲三年，有啲五年，有啲七年半。咁你十五年接嗰陣咪一齊換囉。

佢原廠驗完車先交比我
咁其實係咪都ok

劏咗佢加多少少出部新5系啦

劏既話值幾錢

而家都仲覺得 e39 好靚

想玩吓 e39 m5

到第十六年，一啲兩年期，一啲四年，一啲五年半，一啲八年嘅嘢要換，又另一筆。

你部車下年 同我屌緊條女 同一年出廠

成架rebuild 150k都唔知得唔得添

萬零蚊咪買返黎玩下

唔通架車而家係2005年出廠
下年會變成2006年出廠

咁得人驚

bmw 車一過七年；好多野整。

成架rebuild 喎 我唔知人地rebuild standard係咩
我起碼拆晒所有野 洗乾淨個架 噴油 啲咩避震啊 engine啊 換過晒 etc etc
搵咁多料 仲有人工
150k真係難啲

絕交吧

長期袋住支偈油啦

幾錢先？好平或免費？
不過你信得過呢個熟人又好鐘意呢個款係ok嘅，舊BM係靚仔嘅
多野跟就預左每年換幾樣咁，同油錢貴啲囉

熟人同心機車兩件事黎
唔熟都可以好靚
熟人架車都可以好閪
睇人唔係睇熟唔熟
平時渣開車正正常常既未ok lor

你係揸緊定買先

自己熟車冇所謂
唔熟就唔好搏

利申：二手5系用家

勁低價
揸過幾爽同好静

有咩要注意？？？？
求指教

垃圾車

儲多D錢買F代，唔好要E 代

5你老母系

無乜特別野整
但波箱死，燒機油一定
同埋歐洲車d件往往貴d
駕駛感係幾好，副機頭肯踩就有力
你乜心態想要呢部車先

利申：曾經08年525用家

衰11

最主要睇溜油 有溜唔緊要好正常 但睇幾嚴重同埋邊個位溜 如果只係爭口果d 都正常 因為會老化 預2000-2300

波箱 睇轉波順唔順 尤其低波低轉 不過正常換番正廠波箱油問題不大 但千祈唔好攪個電腦 預千幾蚊

避震睇會唔會唔識回彈

迫力碟睇下有冇坑 有坑就唔好諗 換哂4隻好貴

外觀就睇你有幾著重 各人唔同

利申： 只係個人經驗 有唔岩各位巴打屌細力d

12年在此

我放假先揸一兩日
諗住揸埋個8個月牌費先算

唔講真係唔知
好有用 thanksss

出面e系仲多過d雙田前七，係咪都9up左雙b整到仆街就可以扮識車

可以留個tg討論下
我都係揸緊E60，不過我個架係尾期
之前睇車都睇過好多個盤下，最後先揀到一架黎買，雖然比其他盤貴少少，但都值
買翻黎so far無咩特別易壞，食偈油問題唔算太嚴重

舊馬唔好搞啦 樣又老土 又多野整

F10 擔心少個波箱先

E60

Tg?

同問，523 / 525要唔要2蚊/km?

大約70% highway

1.3-1.5

唔用sport mode

補充番 計哂油卡

上年新牌，買左04寶馬3系。操車， 1月

到而家連驗兩次車，用左$13000左右

舊款都咁平？我以為都要2蚊

我都多高速嘅
減哂油卡
1公升行11km左右
我覺得已經好大食
平均當$1.4/km

點解要連驗兩次車？

用大星卡加油卷？

50% high way 要$2

因為我1月買，但4月驗車。因為5月牌費到期。

-3.6

-3.5 先岩

另外唔記得提多句 四
買舊寶馬唔好買4缸
好易壞嘩佬
買6缸好好多

用開間車房嘅師傅仔提嘅
佢自己都有6部寶馬
係佢嘅經驗得出黎
我自己未揸過4缸

舊車真係諗都唔好諗
因為啲嘢係consistent咁要整 唔會完

我個部6氣呀 多謝提點

係街驗點定
$13000包左d咩

舊x1 18i 2000cc 4缸同5系2500cc 6缸

呢2部邊部慳油同維修邊部比較少野整

唔太建議，買架腳車算啦
架5系放番出去都賣唔到價

都好㗎，可以學吓點整車

我聽日放假 唔介意可以幫下眼望一望架車
價岩就去馬

但同上邊巴打講嘅一樣
唔好諗住賣得出
自己揸到佢真係就劏

2-5萬我覺得揸兩年可以接受 你要考慮清楚

比我揀一定5系
兩架車冇得直接比較
加上我係e60死忠

Sor 自膠
原來你已經買左

連登講bmw 標準答案 ＝ 多野整

劏既話值幾多

認真，E60真係唔好搞，屋企人以前揸過e39同e60，兩部都好多小毛病比多幾萬買F10啦

我諗樓主真係好平，幾萬真係唔夠

同你個名一樣

toyota vvti 4at 冇期

f10 520 都係1.3左右 6成高速

F10 好似8速波箱？
可能呢個原因掛

預每年整一兩萬左右，行得走得

好同意 講心機果句
有朋友E60 06年
架車仲爽過我果架
好提子
不過佢又唔係話比好多錢做保養
只係佢應洗則洗 做得比較足

Toyota vvti 我新車落地，第三年就壞咗

乜車？

當年屋企部E34揸揸下穿水箱, 差D着火燒死埋, 之後唔敢買E39, 後來又買返E60, 副偈唔錯, 可惜波箱打柴, 劏車收尾。而家用F10 520I, 用左6年到都無乜大病痛, 係冷氣有漏水, 副直4偈要揸多幾年先見真章。

Nze121

好難得

P牌果陣出左架 W211... 15年車
玩左年半 整車整70k
架車都係35k...
老爺車呢家野 諗清楚

你係度詆毁連登神車benz
我幫你頂住先快啲走

但係我之前果幾架都係Benz
利申：而家揸緊W177 250

Tg = telegram

壞咪整
養車係咁架啦

我知呀
我係想問你留tg大家交流下養e60心得

Tg: bold555

除非你對舊款情有獨鐘 唔係都係買新年份啦
玩舊車整就預左 唔怕整就來吧
利申: 95年 Bmw e36

仲要有一間唔水你既車房

好想試下你部車
95年好有愛

六七八巴打留tg
細佬我想取經

我都唔係好識
大家交流下

Tg: bmwe60forsure

add唔到

呢架好睇

唔好阻塞交通/ 引起交通意外唔該